新光時口號，大家點睇

光復民主
時代抗暴

利：可以玩着擦邊球嚟團結大家、凝聚士氣

弊：向暴政低頭，今日割一城，明日割十城……

請踴躍投票

擦你老豆咩

咁而家仲有幾多人夠膽嗌真「光時」？
無論連登、街頭客觀嚟睇乜都靜晒，我哋仲可以用乜嘢團結凝聚力？

港共已經唔會再扮

而家做到咁核突

無謂繼續搞啦

現實d 等制裁等賺錢移民好過啦

樓主智商有冇50？
党共話你係就係啦仲擦

如果大量移民本土就會失去黃絲力量，咁香港幾乎就會內部瓦解，全面淪陷，咁樣是否對呢場民主運動係一件好事？

你睇一睇共產黨嘅現代史、而家外交政策嘅拖延戰術，我覺得擦邊球真係有得玩，起碼大家仲可以出到聲。

大家都係玩緊用時間換取空間，睇吓邊個捱到最後。

嗌句口號都驚仲反乜撚嘢共

改口號反而會令累積落嚟嘅關注變得模糊

點你覺得新口號就會有人嗌

你前幾日無出街？9月6好撚多人叫光復香港，時代革命

大佬，咁700萬vs14億
前線3萬黑狗重裝
反共單靠香港本地真係唔夠力
客觀啲講，港獨都已經無人嗌啦

光復香港 時代革命

又未必，不斷向外呼叫爭取香港民主，反對極權、暴政都可以反映到香港人人嘅決心。

其實好多外國政客都了解香港人基於國安法而要講嘢就住就住。

而家你講乜都話係港獨, 顛覆國家.

改

我明白，但係呢啲相對地係少數，而且一句口號就話你煽動、煽動仇恨，坐幾碌成本會否太高，二令到黃絲陣線人人自危？記住，我哋嘅陣線大部份係平民百姓，唔係個個都係勇武80以上嘅烈士，所以諗緊係咪應該退一步。

利辛申：612發過夢

Respect

睇唔到有咩分別
係唔得你果個一樣唔會得

我明，呢個係大家心目中言論自由嘅定義，但世事邊有咁理想？面對極權，乜都佢講晒，作為弱勢嘅我哋只能夠就住極權條底線去玩擦邊球，擦邊球嘅意義唔係認同佢嘅嚴苛尺度，而係拖字訣，以時間換取空間，呢個真係我嘅諗法，直至署光來臨（國際壓力、老共內部分裂）

要拉你既講句我愛黎明都照拉架啦

開口就拉你啦，話之你鳩噏定呼吸

反正講咩都要拉
起來！

不願做奴隸的人們！

依家香港政權嘅執法又未至於去到密不透風、完全中國式封網禁言嘅階段嘅，我其實都係受戴耀廷嘅拉撒路計劃入面嘅擦邊球理論啟發。

簡單來講就係講得幾多得幾多囉。睇落好似好消極，但我哋真係武槍冇炮冇子彈，又唔想一般百姓被以言入罪，唯有咁玩⋯⋯

中國口交部都可以就住美國強硬政策玩求和啦，我哋行事方法有時又係咪可以變通下？

我都覺成首國歌係反共宣言，所以田漢喺文革時候比共產黨鬥死咗

光復香港，時代革命叫到人人都識，認真無需要改

口號係原則，係一場革命嘅根基
大家認識以至加入一場革命，都係基於口號嘅
連呢個根基都要打擦邊球，咁革條撚

真呀，舉白紙都可以拉，行街都可以告限聚，其實大家都知玩法

原則係重要，但係美國佬唔會因為你香港人嗌光時口號被捕而出兵打熱戰打鳩老共，作為弱勢嘅一方，我哋係咪應該就住玩，唔好令自己嘅戰力損耗太多呢？

今日郭富城
明日....

現實係夠膽叫光時口號嘅黃絲應該連一成都冇，面對呢種現實，場運動應該點行落去？屌鳩果九成唔敢叫口號嘅人？定還是諗句新口號叫佢哋一齊嗌落去？

下？閹割版光時就冇事㗎喇？
上次有人寫不要香港獨立咪又係俾狗咬國安法
閹割版又冇咗原本意思 又唔見得有幾大作用

不如咁講：唔係掃大家慶，今時今日，仲有邊一間黃店夠膽貼「光時」口號喺門口？你想歸理想，現實歸現實。

你又肯定閹割版光時又會多咗人嗌？
等間求其放個風出嚟 話有相同意思就拉得
你口中嗰九成咪又係會收皮

我知道，條紅線佢可以任何時候隨意地改，但係佢改都有佢改嘅成本，如果佢嘅尺度令到國際無法接受，佢就會失去所有貿易利益，都要就住嚟玩，呢個就係老共嘅考量。

而我哋冇槍冇炮，可以做嘅亦都係就住佢條底線爭取國際聲音去博弈，呢個就係我嘅理論。

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

點解你會覺得依個年代仲有擦邊球嘅？
咪一樣照話你犯國安法

灰鳩咗......究竟點先或者幾時先可以真係光復到

你個理論點係咩kee住團火用新口號？

根本係做咩都拉得，我地存在就係會被捕

眨眼睇落好似已經天羅地網，實際上其實未去到密不透風嘅階段，起碼立場新聞、蘋果日報未禁止營業、取締。

我哋仲有一絲空間，雖然真係好一絲。
但在絕境中仲有一啖新鮮空氣吸落去的話唔代表放棄唔去吸。

擦你老母咩口號都唔會有人敢叫啦

聽到佢嗰啲我諗起
小學雞嗰陣成日講比卡超 你老母

我睇個形勢就係咁嘅：中共而家已經改變外交政策，唔玩戰狼，以友善嘅形象去化解、拖延美國、歐盟嘅脫鈎，另一方面對內政策亦只會不斷強硬、甚至變本加厲，作為香港人真係好灰，但係我亦期望外國施壓可以拎到中共改變對港政策、或者共產黨內有權力變化令到香港有返以前嘅正常生活。

我嘅理論好簡單：中國同外國宜家玩緊嘅外交政策其實都係拖字訣，我講一句光復會粵語、文學革命都可以團結到香港人就得，我哋都係以其人之道還治其人之身，大家鬥拖落去，睇吓邊個頂唔順先？

唔好激嬲共產黨.jpg

下

我明白呢種無力感，但我哋真係冇能力去攻，只可以有限資源以盡量守。身為廢中嘅我，睇過雷霆救兵突出嘅一點啟發，只能阿Q地講句：守到最後可能有奇蹟出現。

負皮係俾你可憐嘅智商

咁撚驚 佢講埋呢個唔講得係咪又轉口號呀傻西

我d你老母

點改都預咗畀人拉㗎喇 一律照舊唔好搞

光復香港時代革命
天滅中共全黨死清光

真係好奇樓主0906有冇出 你就算冇出 睇直播都會聽到有手足叫 原本嘅口號啦 點解要去到轉口號？如果連口號都轉嘅 咁就冇左當初我哋嘅信念啦

我自問唔係乜嘢大智慧嘅理論㗎，只係覺得有時忍都係一種策略，政治本身就係一種妥協嘅藝術。

香港人自撚私就自撚私啦
無能力攻
12歲女囝俾隻狗咁撚樣對待+巴士佬個遭遇
第二日準時返工然後話送美國子彈
遠水不能救近火
主流叫撚左你泛民總辭
仲整傳單解釋留任好處

96我冇出到去，但夠膽喺快必隔離跟住叫光時口號嘅真係得100幾十人，快必亦都付出左極尋重嘅代價，我哋係咪應該因時制宜去策略性地改手口號？

千祈唔好咁諗，當年芬蘭一個北歐小國可以對抗到蘇聯都係以部份國土換取和平，我哋香港人係咪又可以以犧牲部份原則換取我哋嘅政治空間？

忍無問題
問題係你改唔改句口號佢都係照捉你
你係就忍到勾踐咁叫你食屎都去食
唔係嘅話改句口號有乜嘢用先得
再講妥協嘅藝術係雙方都會守信而且見好會收先有用
你唔係同我講佢哋有以上兩點掛

收聲啦冷氣軍師，洗撚咩新口號，講唔講都拉鳩你架啦宜家，你轉移得幾多句？
學你開post講be water，個個都識講做呢？唔要送頭唔要莫須有罪名就要行雲流水做事啦
宜家個個行低調地下化，有腦既做緊野既手足唔撚會彩鳩你咩口唔口號，革命從來唔係口號，你轉咗口號都唔會變番舊年咁大型抗爭
200萬呢個數字唔會再加，唔洗講咩轉口號凝聚更多人，你真係幫忙就收埋你啲天方夜譚諗法乖乖打國際線啦
不過起你底成撚個冷氣軍師，你不如收收皮啦

老共喺香港未至於肆意妄為，實行新疆政策咁誇張住，畢竟香港都係一個有170年西方色彩嘅國際都市，暫時亦都有好多西方國家嘅僑民居住，佢哋冇辦法一時三刻實施完全極權統治：例如封網、禁止蘋果日報以及立場新聞運作。

擦你老母個閪先

今晚早啲瞓

又好老實，有限聚令，佢用599g已經可以解決任何人，你想玩和理非就比張告票你。我覺得手足一係就唔好出，一出就預左濫捕599g，一係就預左同黑警勇武抗爭

太天真太傻啦條友

599G罰$2000大部分黃絲玩得起，因為「光時」被起訴煽動仇恨就大部份人都玩唔起，所以我覺得要就住玩。

以港共政府亦都冇可能無限玩599G，因為死得最快嘅就係本地經濟+藍店。海洋公園都重開啦。

可能傻人有傻福呢，你睇唔起我唔緊要，最緊要大家都真心係想重見光明。

咪玩啦，599g今日先告左2個老年手足。
無限玩599g係一定有可能，佢中意就話你犯限聚，比左票你先，簡易定罪下你係要交錢先

收皮啦屌你老母你邊位呀，改天琦兄句嘢

咁驚不如唔好嗌

咁我哋係香港土共政權下仲可以/應該點樣做？歡迎指教。

拉得

依家係屌緊你講蝗語呀擦你老母邊球

用踩界唔得既？灰色地帶好唔好？法律罅呢？走精面？踩鋼線？

柒人做柒事

東印度公司、海外建兵、isis，革命係持久戰，除非你好似美國咁有錢可以打經濟戰，否則好多時都係用對等武力先可以革命成功

屌 發過夢仲講出黎

講得好，咁樣你亦都印證左我講香港人對老共嘅對抗好比雞蛋面對高牆嘅困境，咁我哋仲可以點玩？請指教。

真係屋企張床發夢

我頭幾粒字講左做法啦，你自己連登搵下呢類關鍵字：東印度公司、海外建兵、isis

估撚到你啦，睇住你612係屋企訓教發夢

你改幾多句都會禁㗎啦
自己唔好忘記個初衷好過啦

東印度公司、isis背後都有主權國家/民族支撐架，而且都有極大軍事Backup，香港真係應用唔到。

聽朝仲有好多人要返工，我唔係串緊返工嗰啲人，而係諗緊有九成黃絲仲想一路返工一路抗爭嘅時間，我哋可以點做。

大把人敢嗌喎

初衷呢樣嘢你講得幾好。正名，初心。我發覺香港人其實心裏面係一面想繼續搵到錢，一面可以爭取到老共比到我哋民主。從來佢哋都冇以命相搏嘅決心，或者可能暫時未有住，畢業富裕城市。

我睇通咗呢一點，你又認唔認同？

明白樓主想減低嗌口號嘅風險同代價。
假如你殺人要坐終身，同你嗌口號坐終身，咁點解要因為口號而坐咁唔抵呢？

但第⼀問題係鳩拉冇成本，你嗌香蕉蘋果都有得捉你，重點唔係口號內容，而係要打散運動嘅凝聚力

第二 係光時口號係一直嘅共識，都係標誌性嘅口號，改變會令凝聚力變弱。

如果樓主真係想避一避嗌口號嘅風險，困局中求變，可以諗新嘅口號

反國安法
反監控碼
還我選舉權
釋放送中義士

每一樣都好值得爭取，可以朝呢啲方向思考
光時口號就咪搞啦

係，其實句口號我都係求其諗出嚟，局中求變、因時制宜先係我真正嘅諗法。叫唔叫反清復名作為口號根本唔係重點，重點就係我哋要有返我哋以前嘅錢銀同埋女人。

你放心，好多人走

三萬警甴同畜聾嚟歐洲拉我囉 雖遠必豬嘛

乜撚野錢銀同女人？
如果係返去以前咁 咁唔需要啦
冇得返轉頭架啦
醒下啦
乜野局中求變都係維持抗爭而做
你以前所謂嘅錢銀女人都只係政權比你嘅假象
要我返去以前咁我寧願抗爭到底

計過，30萬人度，覆滅唔到港共政權，香港人dna不是革命，因此我建議「就住玩」，結果比人屌到化，我都認命了，我錯了。

講蝗語認真抵屌
屌你老母見人用就跟住用
條柒頭平時究竟睇撚埋啲乜撚嘢群撚埋啲乜撚嘢人

俾負皮你

因為唔好聽

光復香港 時代革命 比較順口

哎。。。。咁係香港等死啦

錢銀同女人的確係我比喻失義，唔好見怪。我只嘅係希望香港人有返以前嘅人權、自由。

至於民主，真係要靠鮮血及革命先可以玩返嚟，而香港人又係咪真係有咁嘅決心呢？

樓主連人地屌佢乜都唔知

負評ed

無。
香港人條命唔夠賤

個問題係而家佢話你係就係
一係就做到足 一係就唔好做
要自我審查真係好柒

仲好意思改尻天琦句嘢

唔係放負

根本無得鬥

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命
香港獨立 惟一出路

国安法邊有擦邊球

無需要妄自菲薄
2019年香港人由0抗爭到200萬
決心同鮮血已經付出左
我相信冇人會忘記
就算去到邊都好 香港人仍然係香港人
仍然會用唔同方法抗爭

結果係點我都唔知

但係

一息尚存 抗爭到底

去到邊都好 都唔會變
無需要過份恐慌同沮喪
打倒共狗唔係一朝一夕嘅事

樓主小學畢業未

清論心態我同你差唔多，但策略上、論述上可能過分軟弱，總之大家都係為香港嘅民主好，共勉之。

9.6朗豪坊市民：am i joke to you

On9樓主收皮啦
番去食你黃店啦

叫就唔好驚 驚就唔好叫
擦乜野邊球?

擦邊球係咩意思

擦邊球 你意思係咪 踩界？

是咪戇鳩
佢係要郁你根本講句一日一蘋果都夠

屌你老母樓主你係咪支那人黎

「今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。」

如果暴政可以隨意增減 解釋法律
仲可能有合法抗議暴政既辦法?
兩個人玩遊戲 有一方可以修改規則 另一方只能服從
你覺得你勝出機會多嘛?
唔好花太多時間係規則內搵辦法
諗下規則外既辦法先較大機會取勝

上次叫利物浦萬歲都𢭃

擦你老母閪咩

白紙都拉㗎啦改乜撚嘢

最撚憎啲人以為踩界就冇事仲以為自己好撚醒

拉

根本班狗要做鳩你唔會因為你講咩：
- 胸部可以襲警
- 自己堵路就告你不小心駕駛
- 買輸股票就告你操控股價
- 唔夠你人多就告你非法集結
- 見你串佢就告你違反限聚令、阻差辦公
- 網上串鳩班狗就告你煽動文字罪
- 咩都唔做睇你唔順眼就鳩扣留你48小時

今時今日重有空間？當光復香港都要自我審查，對家連721唔見人、五大訴求都可以拉鳩你。

佢地？
- 商場睇你唔順眼可以撞鳩開你
- 藏毒可以冇事
- 口供不一代表誠實
- 小巴逆線加速話不代表危險
- 男警鐘意就成班騎住女仔
- 鐘意痴咩上制服都得

講721唔見人都可以拉鳩你煽動文字罪

根本咩都唔做都可以拉鳩你48小時，佢地先係破壞法治。

9月6號你聽唔到? 國安過左就唔敢講?

哇屌 #8014
唔好比佢洗底

#292424 奴隸港豬
玩膠 Block得

惡過共慘黨 連登玩膠都唔俾

光復民主
時代抗暴

條邊唔係你話事 點擦

發夢就咪講出黎啦（仲要得果一日

光覆香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

一字一筆都唔改得！

弊：向暴政低頭，今日割一城，明日割十城……

喂你自己都答咗自己啦...
好聽就叫就住玩 事實就係自己已經底咗頭

因為去左叫香港獨立

樓主講真話又比人屌

嗌完有咩用？_？

👈🏻

做乜撚野啫你

弱智仔

你明唔明
唔係嗌邊句口號既問題
而係叫既人既問題

佢話你有野
理得你高叫士多卑利都會照入你

睇到好撚尷尬😅

建議樓豬儲返筆錢去驗下智商

訓左幾耐

最尾個句意氣用事

你改撚咗個復字

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

改咗又點

你講咩人哋都可以話你有罪

講再多都係打飛機 反抗先係唯一出路

但可惜香港人要返工

樓主智商有冇80？

拉